【發夢／科幻／短故】我琴晚發左個長夢，想同大家分享

大家好
細路我最近開左個連登ac。
今次係第一次開post，之前係高登都未試過係講故台到開post。
文筆同格式個d野大家有咩意見既不妨講底，我會盡量集眾家之大成去改好篇文佢。

講返正題，點解會開post打依篇故仔，係因為琴晚發左個好lun長既夢，而個夢係我醒左過左三五七個鐘都有好深刻既印象仲記得細節，於是就心血來潮諗住記底佢，加下鹽糖醋同咁多位分享下。唔知點解自己會有勇氣打出黎同大家share。但是撚旦啦。

由於篇故仔係跟著個夢而寫出黎所以有好多位都係唔多make sense請大家多多包涵

唔講咁多，去文。
sorry for文筆唔太好

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

「屌，我唔係開撚住風扇訓架咩，點解會咁熱⋯⋯」

一絲絲的光芒刺激着我雙眼的眼皮，使我逼不得已張開眼睛，環顧四週。

「我屌你老母做乜⋯⋯」話未說完，已被眼前的光景被震懾住了。

我盡量令自己清醒，想着這一定是夢，可惜的是我不能單靠一己之力回到現實。眼前的光景令我不知所措，望著一大片沙漠平原，身上穿著的猶如古人衣物，密不透風，在太陽的煎熬下，我腦袋還未想出對策去應付現時狀況，身體已經倒下了。

(三五七個鐘後)

「咦師父，條柒頭醒撚左喇喎。」

「悟空，為師唔係同你講過唔好講咁撚多粗口咩屌你？」

我微微聽到有人在交談着。

「下但師父你岩岩先講⋯⋯」

「悟淨你收爹！你睇唔到為師教訓緊悟空？」

「嗯⋯⋯做乜撚⋯⋯」我細聲地說著，然後慢慢爬起來，眼前的光景更令我感到不可思議。

「張衛健扮孫悟空，黎耀祥扮豬八戒，麥長青扮沙悟淨，仲有個梁漢文扮三藏？」

我上下打量着他們三人，心想我該不會被綁架去了TVB?

「太好了，你終於醒了，我地四師徒一行人終於都搵到最後既一位徒弟。悟空，悟能，悟淨，快d過黎同你地既新師弟打聲招呼。」眼前的梁漢文一邊說着一邊走近我。在他身後的三名藝人亦慢慢步行過來。

「廢話少講，快撚d猜返鋪包剪搥，輸左既人要拎住我地所有人既行李上路，預備！」只見張衛健一馬當先走到梁漢文面前大舉右手。「包！剪！炸你老母閪！」

「等等先。」我打斷他的包剪搥。「我可唔可以知道我係邊到？」

「四師弟真係有趣，又會連自己身處咩地方都唔知就黎左依到既？」人面豬身的黎耀祥回應我。「依到係喜馬拉雅山，全世界最熱既地方，你日頭先係到中暑暈撚左，如果唔係三師弟抱起你，你應該死左係岩岩個到了。」

喜馬拉雅山係全球最熱既地方？聽到這個消息我可以肯定我是在夢境中了。

有人想睇我再post,唔想冇人睇而自己又on99咁post文

Push 冇人睇？

支持下你

謝巴打

#2
喜馬拉雅山係全球最熱既地方？聽到這個消息我可以肯定我是在夢境中了。
「岩岩唔係好撚曬好猛太陽架咩？依家成個天黑哂既？」我問。
「屌，你訓撚左三五七個鐘，日頭都變夜晚啦豬閪。」一把米奇老鼠聲回答。
「呀屌又幾有道理喎仆街。」被人這樣罵雖心有不甘，但卻無法反駁。「等等先，岩先係乜水串鳩我？米奇老鼠？」
「哈哈，屌你老母啊！你就米奇老鼠！」
此話一出，突然風起雲轉，夜晚變日頭，刺眼的光芒打破烏雲而出，漸漸地，天空上有一尊⋯⋯
「曾志偉？」我破口而出，實在太驚人了，想不到在我的夢境的世界中，曾志偉會是佛祖。
「乜水係曾志偉？」曾志偉用着他那獨特的米奇聲線回應我。「唔理啦點都好，雖然有d唐突，但由依家起你就係佢地買師徒入面既第五位成員，你就係四師弟。」
「下我既意願呢？」我盡力拒絕，避免跟這班TVB藝人扯上關係。
「冇架喇，依個係你既命運，你冇得逃避。即使你逃避，你既命運到最後都會將你拉返去你應該行既路上，所以預期浪費時間逃避命運，倒不如早d接受命運完成使命然後收工返屋企。」曾志偉在穿著佛祖衣物下一邊回答我一邊跳獎門人舞。
「唔撚係呀？咁我既命運係咩？同佢地一齊取西經？」我反問曾志偉，試圖得到更多情報。
「取西經？咩黎？佢地既使命係去打低魔王拯救世界，而至於你⋯⋯你要負責既係，去搵一個對依個世界好重要既人。搵唔到佢既話，就算打低魔王都拯救唔到依個世界。所以由依家開始，四師徒佢地走既方向係東面，而你，係一路向西方去。」曾志偉不耐煩地回答並開始變透明。
「下唔係取西經而係打低魔王？喂咁我點知道我要搵既人係邊個？」我向着曾志偉大叫，希望他能夠多留一段時間並給我多一點情報，可惜事與願違，他已經消失了。留下來的只有一張紙條，慢慢飄下。
我走前取起，紙上寫着：「我唔知喎」